唔撚駛再諗住推我去死

唔撚駛再諗住害我俾賤賊拉
我冇你哋咁撚戇鳩

淫書豪滾出美國

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

yes sir

以為fol咗老鳳

老鳳都sir?

老鳳又開post推人去死了

瞓咗冇睇
佢買槍未

分化狗